

export const questions = [
  {
    question: "Cuántos entrantes tenemos actualmente?",
    options: ["5", "7", "9", "10"],
    correct: 2
  },
  {
    question: "Qué guarnición es la única que tiene ingredientes diferentes a todas?",
    options: [
      "Fideos yakisoba",
      "Arroz chaufa",
      "Fideos yakisoba picantes",
      "Chop suey de verduras"
    ],
    correct: 1 // The correct option is "Arroz chaufa", which is at index 1
  },
  {
    question: "Cuál era la promo de Agosto?",
    options: [
      "Tricochop",
      "Tricolor",
      "Tricolorchop",
      "Bolichop"
    ],
    correct: 0 // "Tricochop" is the correct answer, index 0
  },
  {
    question: "Qué postre fue el primero en estar en el menú?",
    options: [
      "Arroz con leche asiático",
      "Taiyaki",
      "Mochis",
      "Cheesecake de Matcha"
    ],
    correct: 2 // "Mochis" is the correct answer, index 2
  },
  {
    question: "Para qué festividad estrenamos los Fideos yakisoba picantes?",
    options: [
      "Navidad",
      "Aniversario",
      "Semana Santa",
      "Año nuevo asiático"
    ],
    correct: 3 // "Año nuevo asiático" is the correct answer, index 3
  },
  {
    question: "Cuál es la dirección de Chop Chop?",
    options: [
      "Barrio Petrolero",
      "René Barrientos #201 esq. Colombia",
      "René Barrientos #200 esq. Colombia",
      "René Barrientos esq. Colombia"
    ],
    correct: 1 // "René Barrientos #201 esq. Colombia" is the correct answer, index 1
  },
  {
    question: "En los cuadros que tenemos en el restaurante, Qué plato es el que NO está en las fotos?",
    options: [
      "Ramen",
      "Rollitos primavera",
      "Tofu",
      "Pad Thai"
    ],
    correct: 3 // "Pad Thai" is the correct answer, index 3
  },
  {
    question: "Cuál es el plato conocido como “plato arco iris”?",
    options: [
      "Pad Thai",
      "Fideos Yakisoba",
      "Bibimbap",
      "Ramen"
    ],
    correct: 2 // "Bibimbap" is the correct answer, index 2
  },
  {
    question: "De qué país son los Fideos Yakisoba?",
    options: [
      "Japón",
      "China",
      "Corea del Sur",
      "Tailandia"
    ],
    correct: 0 // "Japón" is the correct answer, index 0
  },
  {
    question: "Cuántos platos del menú son de Corea del Sur?",
    options: [
      "4",
      "3",
      "2",
      "1"
    ],
    correct: 2 // "2" is the correct answer, index 2
  },
  {
    question: "Entre estos cuál es el último plato que entró al menú?",
    options: [
      "Taiyaki",
      "Empanadillas chinas",
      "Ramen",
      "Bibimbap"
    ],
    correct: 1 // "Empanadillas chinas" is the correct answer, index 1
  },
  {
    question: "En qué fecha inauguramos el restaurante con atención física?",
    options: [
      "12 de enero",
      "10 de enero",
      "11 de enero",
      "13 de enero"
    ],
    correct: 0 // "12 de enero" is the correct answer, index 0
  },
  {
    question: "Qué color ingresó a nuestra paleta de colores para este 2do aniversario?",
    options: [
      "Negro",
      "Blanco",
      "Crema",
      "Plomo"
    ],
    correct: 2 // "Crema" is the correct answer, index 2
  },
  {
    question: "Cuántos platos de origen japonés tenemos?",
    options: [
      "2",
      "5",
      "4",
      "3"
    ],
    correct: 1 // "5" is the correct answer, index 1
  },
  {
    question: "En cuántas redes sociales estamos presentes?",
    options: [
      "2",
      "3",
      "4",
      "1"
    ],
    correct: 2 // "4" is the correct answer, index 2
  },
  {
    question: "Cuántos “Año Nuevo Asiático” celebramos?",
    options: [
      "1",
      "2",
      "3",
      "Ninguno"
    ],
    correct: 0 // "1" is the correct answer, index 0
  },
  {
    question: "De qué está rellena la banderilla coreana?",
    options: [
      "Queso",
      "Salchicha",
      "Ambas",
      "Ninguna"
    ],
    correct: 2 // "Ambas" is the correct answer, index 2
  },
  {
    question: "Qué ingrediente le da el ácido al Pad Thai?",
    options: [
      "Tamarindo",
      "Salsa soya",
      "Huevo",
      "Maní"
    ],
    correct: 0 // "Tamarindo" is the correct answer, index 0
  },
  {
    question: "Cuántos países abarcamos en cuestión de platos?",
    options: [
      "2",
      "3",
      "6",
      "4"
    ],
    correct: 3 // "4" is the correct answer, index 3
  },
  {
    question: "Cuáles son los nuevos platos por el segundo aniversario?",
    options: [
      "Mix de mariscos",
      "Empanadillas chinas, mix de mariscos y mochis",
      "Taiyaki y empanadilals chinas",
      "Empanadillas chinas, taiyakis y mix de mariscos"
    ],
    correct: 1 // "Empanadillas chinas, mix de mariscos y mochis" is the correct answer, index 1
  }
]

export const prizes = [
    "Gorra “Soy Choplover”",
    "Par de palitos de bambú",
    "Ayuda Palitos",
    "1 Gaseosa",
    "1 Mini especial de pollo con guanición a elección"
  ];

export const challenges = [
    "Sube una historia en este instante de tu plato, o de los ambientes de Chop Chop, etiquétanos y añade #chopchop2años. Cuando lo realices muéstranos en caja para regalarte nuestro “Ayuda Palitos”",
    "Haz un “en vivo” de 2 minutos comiendo, una vez corroborado acércate a caja para pedir una gaseosa de regalo.",
    "Si estás acompañado de más de 3 personas, tienen una gaseosa de regalo.",
    "Tómate una foto en el letrero “Send Noods”, súbela a tus historias etiquetándonos y con #deotromambo. Una vez confirmado acércate a caja para mostrarlo y llévate un par de palitos de bambú.",
    "Canta en caja durante 10 segundos y te llevas 1 par de palitos de bambú + 1 ayuda palitos de regalo.",
    "Haz un video ahora mismo diciendo “Chop Chop es mi lugar favorito” súbelo a tus historias, etiquétanos y muéstranos en Caja, confirmado el reto llévate 1 par de palitos de bambú + 1 ayuda palitos + gorra “Soy Choplover”.",
    "Da una vuelta al mazando corriendo y te daremos una gaseosa de regalo.",
    "Cuéntanos un chiste, si nos reímos, te regalamos un “ayuda palitos”.",
    "Tómate una foto con nuestro sombrero asiático en el ambiente instagrameable, etiquétanos y pon #choptástico; una vez confirmado te regalamos 1 par de palitos de bambú y 1 gaseosa."
  
]
